Busking 助推星期三晚會

如有街頭音樂人, 希望可在這兩三天多作 busking 返送中/民主音樂, 很能感動中産及媽媽, 助推星期三晚會🎷

嘉年華？香蕉奶？